覺唔覺今年DSE易到仆街

痴線 分分卷都咁撚易做 點分強弱
中英閱讀篇文易到仆街
通識又出啲個個都識嘅題目
math就咪撚題 夠膽死整條find the lower quartile 不如叫我find埋median 同upper quartile比多兩分黎呀
惟一係英文作文啲人話唔識elderly home
但其實呢啲伏aim入u好難錯

覺

唔係今年易 係年年都易
因為年年考完都一定有人講嗰年易

但今年真係易wo

不過利申先 費事比人話你咁叻攞**囉
我呢啲廢物aim 3,4架jar

不過遲啲考chem就仆街了

真心易 我都想知佢點分高低 我識既人個個都話自己5**硬

得一兩題難
但都唔算難
勁個啲人一個唔覺意就會比人爬頭

年年都有人咁講 講嗰啲最後都柒

咁都係唔講

諗諗下真係年年都有人話易

想當年有個friend 科科考完同人講冇5*都5** 最後放榜得13分

而家佢喺佢老豆間公司做緊經理

屌你如果我得13分冇經理做呀

佢嗰條明顯係俾啲有背書嘅人拎分

咁攞3攞4又真係易到仆街嘅
利申 me2

邊條